線路繁忙，請等等

有冇人啱啱都出呢句

有

連登又死

我狂㩒結果同一個回覆彈左十鳩幾個
尷鳩尬

好多人都係咁